（環保系列）支持 「裸買運動」

為協助商場減少垃圾費開支，早前曾在中西區舉辦「裸買運動」鼓勵食客自攜器皿外賣的思網絡，計劃在葵涌廣場再推動「裸買」，初步有60間食肆表示支持。思網絡總監鄭敏華指，大部份食肆願意配合計劃，個別食肆更願意向自攜器皿的食客提供優惠，例如多給一粒魚蛋、牛柳或減價2元等。

支持 但係俾多一粒魚蛋呢個優惠吸引力真係幾低

我覺得ok，吸引到我

帶個碟/兜去佢俾飯菜我?